[防守珠羅紀] 歡迎大家分享戰略

珠羅紀其實好易打，基本上佢地係全攻裝備。冇防守能力，講既係速度
佢地既用處只有一個，將人群攻散後退後，後面軍裝上黎將防線推前。
從而打散。

基本上珠羅紀只會向前跑，後面會有一隻拉住佢免得前面個隻珠羅紀比人捉走。

防守戰略:
1. 當珠羅紀進攻時，立即放下大量令人唔敢向前跑既圓球體，例如波子。佢自己仆街唔係你打佢，所以唔關你事。佢地步履維艱時攻擊力大減

歡迎分享

利申 jurassic World fans

歡迎分享

Push